公園阿伯：香港人做嘢講成本嘛，如果番工成本大增咪會索性罷工囉

阿伯sick ball